星期日帶唔帶頭盔眼罩好

戴又怕比人定性為暴動暴徒開槍
唔戴又怕在場有其他暴徒警察開槍射親我
好矛盾
好像請教ah sir係香港遊行點先會安全
就黎水都唔敢帶

防具點解唔可以戴？又無武器 又無衝擊 傻撚咗？

支持每人一枝壁球拍 遊行完去香港壁球中心
打 壁 球

Why not?

帶既目的係防暴徒
岩岩政府先宣布完暴亂 仲有暴徒係街幾出奇

保護自己免受傷害

戴硬

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

為咗保護自己 一定要帶
唔想香港少咗個勇士

差佬要屈你, 你帶鎖匙包都可以屈你鎖匙係致命武器啦

仿效記者 無聲抗議黎

首先...無喇喇邊度搵個頭盔...?

周街都有

差佬話水都係攻擊性武器。

五金有嗎？

驚賣晒姐
所以大家記得呢d耐用品唔好掉
口罩呢d掉無所謂
但頭盔行動完咗最好儲起，因為市面頭盔數量唔及口罩眼罩咁多

帶

戴
幾和平都要戴
黑警太危險
唔保護自己好易受傷

吓?
老子我草木竹石均可為劍
重識降龍十八掌~九陽神功~太極拳同洗髓經
你比嚿雲吞我都可以打穿件避彈衣

唔怕熱，真係要着呢套

面對野狗緊係要帶防具

人地記招都戴啦

當做show

利申:玩開snowboard 有full gear

胸部都係

屌覆錯自膠